堂口d坐館想轉返做pi，有冇人知要點申請

同何妖講